中共宣傳部：關於香港當前局勢的宣傳要則

其實好早已經貼過 不過可以再溫習下
重點都係分化同抹黑 避免中國人connect到我地 佢地最驚係輸出革命

《關於當前局勢的宣傳要則》：

一、嚴禁正面報導香港市民的任何民主自由訴求，充份使用政府掌握的話語權，占領輿情制高點，按以下「三個之爭」為事件定性：
1.愛國與港獨之爭
2.和平與暴力之爭
3.法制與動亂之爭

二、適量報導有關民生訴求,但是點到為止,不宜過度突出,允許在適當程度內將政治事件轉換為經濟事件,但是從根本上講，還是要將其定性為刑事犯罪事件。

三、淡化參與抗議示威的總人數和民眾支持度,突出報導支持改府和警方的聲音, 對社會人群按方式進行劃分定性：
1.把沒有參與遊行的民眾定性為沉默的大多數,雖然沒有上街發聲,但是內心支持政府支持警方。
2.把參與遊行的民眾定性為年輕無知受人挑撥，受西方敵對勢力當槍使。
3.把參與衝擊政府機構和武力對抗警察的示威者定性為恐怖份子。

三、在文字圖片視頻報導中突出以下幾個方面

1.突出報導遊行隊伍中出現的港獨標語及其它西方國家的旗幟,以此說明示威者與西方敵對勢力相互勾結實現港獨,同時儘量避免在圖片或者視須報導中出現有關民主自由的標語。
2.鑑於事件廣泛的國際影響,我們完全可以預計西方媒體會就西方政要對示威者表示支持和聲援，對於這樣的表態我們求之不得報導,以此充份說明西方敵對勢力試圖攪局、製造混亂。
3.突出報導示威者衝擊政府機構的行為。
4.突出報導示威者塗鴉國旗國徽和任何政府微章標誌的行為。
5.突出報導示威者衝擊警察的行為，如果有警察受傷，更要大力報導。
6.根據目前局勢日趨緊張的走向,我們可以預期各種抗議示威活動將會進一步衝擊市民正常工作生活秩序。在這種情況下,要突出報導民眾的不滿抱怨情緒,如果有在港外籍人士表示不滿和抱怨,更要絕對重點報導。

四、嚴禁以任何形式報導民眾中理解同情甚至支持示威者的聲音。

五、對於境外流入的警方使用過度武力的視頻圖像，必須在第一時間迅速屏蔽刪除，絕對禁止在微信微博以及任何社交媒體上散播。

六、對於境外流入的示威者向機場滯留乘客表示公開道歉的視頻圖像，必須在第一時間迅速屏蔽刪除,絕對禁止在微信微博以及任何社交媒體上散播。

七、充份利用大陸市場的經濟吸引力，說服在大陸經商的愛國商人和在大陸從事演藝事業的愛國者發聲,為政府和警方公開站台。

八、高度掌控對傳統媒體的監管力度和對社交媒體的刪查力度，強勢引領正確輿論導向。

1.愛國與港獨之爭
2.和平與暴力之爭
3.法制與動亂之爭

佢想將任何野捆綁教育成123，只要你係反對愛國，你就係暴力同動亂

咁黃絲以外嘅人就可以無視警暴，成功抹黑非愛國份子

不過，1可以將23調返轉

1.把沒有參與遊行的民眾定性為沉默的大多數,雖然沒有上街發聲,但是內心支持政府支持警方。
2.把參與遊行的民眾定性為年輕無知受人挑撥，受西方敵對勢力當槍使。
3.把參與衝擊政府機構和武力對抗警察的示威者定性為恐怖份子。

推啦 咪再自己人鬧自己人

維穩費有無加先？咁撚多要則要守.........

推，知彼知己，百戰不殆

集中宣傳有錢就可以離開地獄鬼國，去到外國一樣可以賺人民幣

傻閪支那狗

你已中左中共的圈套

中共宣傳部指引：
1.突出報導遊行隊伍中出現的港獨標語及其它西方國家的旗幟，以此說明示威者與西方敵對勢力相互勾結實現港獨，同時儘量避免在圖片或者視須報導中出現有關民主自由的標語。

推

但好少人知，好少人睇

算吧啦 知唔知咪又係咁搞
你拎返十年前份野 佢地寫埋啲一樣嘅野
唔洗咁認真 流出得都係廢話

其實香港人已經跟住晒中共套劇本走，
即係呢場運動已經輸左九成。

只要有黨員影左本手冊 + 用翻牆和加密技術，在外國網站post出黎。
已經流出到啦。

手冊唔會係重要野
真正機會只係口耳相傳 落命令
手冊咪就係一啲大包圍嘅廢話 我都識寫